德馬科在證詞中說，抗議者被清除後，他在街上發現了用過的催淚瓦斯罐。特朗普政府如何解釋從拉斐特廣場清除抗議者| JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報|
隨著溫室氣體排放使地球變暖，海洋正在吸收大量的熱量。水下地震的聲波揭示了海洋變暖的變化|卡羅琳·格拉姆林| 2020年9月17日|科學新聞
問題是，如果你想減少溫室氣體的排放，你真的很難想出如何明智地使用你的資金。想要有效應對氣候變化嗎？這裡是捐款的地方|西格爾·塞繆爾| 2020年9月17日| Vox
從表面上看，這是一場涉及土耳其、希臘和塞浦路斯的三角大戰，爭奪地中海深處潛在的巨大天然氣儲量。蝴蝶效應：下一個美俄衝突戰區可能是地中海|卡斯圖裡| 2020年9月17日|奧齊
這種氣體是由地球上的微生物產生的，在排除了大多數已知的非生物過程後，這一發現重新燃起了金星上有生命的希望。我們需要儘快去金星|尼爾·帕特爾| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
安全官員告訴法新社，加油站經理說他認出了這兩名男子。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
法國媒體未經證實的報道稱，這對兄弟週四在法國北部的一個加油站被發現。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
石油總產量數據包括原油、液化天然氣和其他液體能源產品。週日實況調查節目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野獸
除石油外，美國的天然氣產量遠遠超過沙特阿拉伯。週日實況調查節目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野獸
她對如何解決這種情況的輕微誤判導致她開車繞過了加油泵。慢動作老虎跳躍、玫瑰碗龍捲風和更多病毒視頻|每日野獸視頻| 2015年1月4日|每日野獸
為便於比較，氣體可通過含有等量蒸餾水的試管。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
讓它冷卻，硫化氫氣體通過它大約5分鐘。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
在你走近之前，你看不見水，在遠處，只有一排排的氣體噴流清晰可見。德國音樂研究|艾米·費伊
很明顯，天然氣不可能被運送到敵對國家或偏遠和幾乎無法進入的地區。石棉|羅伯特·H·瓊斯
在純淨狀態下，它是一種透明無色的氣體，有一種特殊的刺鼻氣味，高度溶於水。農業化學元素|托馬斯·安德森